[爭冠關鍵一戰][有直播] 港超聯 4/5 14:30 畜力R&F 對 和富大埔 & 凱景 對 傑志

2019-05-04 14:30
畜力R&F vs 和富大埔
中銀人壽香港超級聯賽
廣州燕子崗體育場

支持大埔

2019-05-04 14:30
凱景 vs 傑志
中銀人壽香港超級聯賽
深水埗運動場
$80, $30

東網視像直播Link：

支持細會
支持傑志

2019-05-04 14:30
冠忠南區 vs 香港飛馬
中銀人壽香港超級聯賽
香港仔運動場
$80, $30

支持南區
支持飛馬

分身不暇

編賽程個位真心天才

大埔個場應該獨立post啦

ok me open again

皇者之戰

應該係未來人

請去新post
[爭冠關鍵一戰][有直播] 港超聯 4/5 14:30 畜力R&F 對 和富大埔

[有直播] 港超聯 4/5 14:30 凱景 對 傑志 & 冠忠南區 對 香港飛馬 文字討論